［破盲］ 係習近平任期內成立革命黨,咁習近平就會成為歷史書上既其中一名昏君

唔係講笑，基本上一成立革命黨，咁習近平就一撚定會成為歷史人物，係一名大家將來一讀歷史都必定記撚得既超級歷史反派人物，同歷代昏君一樣

香港獨立

得嗰幾十年，邊個唔係昏君一隻手數得哂